{
  "id_query": "22926809",
  "total": 19568,
  "total_current": 200,
  "max_score": 68.62929,
  "origin_question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
  "hits": [
    {
      "score": 37.145023,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.87557,
      "id": "22363044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin của máy nhé",
      "answer": "Chào bạn,Với các ứng dụng thì sẽ kiểm tra không được chính xác, nên bạn kiểm tra pin của máy theo nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.749683,
      "id": "24227084",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi iphone 6 của r lên ios 11 r thì làm s kiểm tra đc độ chai pin từ hệ thống apple v ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.531826,
      "id": "27385999",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kt mấy chai pin bao nhiêu làm sao v",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy bạn đang dùng iOS 11.3 thì bạn vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN (beta) > Phần Dung lượng tối đa báo máy còn lại bao nhiêu % PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.225115,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.934736,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.930876,
      "id": "22362787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé.  Các phần mềm test Pin thường không chính xác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.845045,
      "id": "30495581",
      "field_search": "question",
      "question": "cách coi độ chai pin của ip 6 là coi s ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cập nhật máy lên IOS 12 sau đó vào cài đặt - pin - xem tình trạng pin của máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.102884,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.890089,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.880182,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.841997,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng thì ứng dụng danh bạ mất trên màn hình chính. Giờ e muốn chuyển ra màn hình chính thì phải làm sao ạ. Máy e ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào ứng dụng Appstore > tìm Danh bạ > tải về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.726559,
      "id": "24947658",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua ip 6 32g đc khoang 20ngay kiểm tra độ chai pin còn 99%.sao pin nhanh chai vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra độ chai pin như thế nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.70709,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.134792,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.919403,
      "id": "27819542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kiểm tra ngày mua máy thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh,Anh cho bên em IMEI hoặc liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra ngày mua ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.241365,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.194057,
      "id": "29884733",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài bản ios 12 GM máy hơi bị nóng e muốn lên bản 12 chính thức phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéanh vui lòng tham khảo bài viết  để lên bản ios 12 chính thức  anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.092892,
      "id": "27393206",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra ngày kích hoạt với máy chính hãng làm sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang web  - nhập imei của máy vào để kiểm tra thông tin bạn nha, lưu ý máy còn bảo hành mới kiểm tra được ngày bảo hành và kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.02078,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Đa phần các lô hàng mới điện thoại này bên mình kinh doanh đều chạy hệ điều hành iOS 11 cả rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.836977,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy va kiểm tra thấy máy chay ios 11 là sao v qtv ? E tưởng ios 10 chứ .",
      "answer": "Chào bạn,Do máy bạn là máy mới được sản xuất gần đây nên đã được nhà sản xuất cài đặt mặc định lên phiên bản cao hơn và nhà sản xuất cũng không tiết lộ vấn đề này với bên mình nên đây là bình thường và bên mình cũng không có cách nào kiểm tra được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.677187,
      "id": "28046316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao độ chai pin của e lúc giảm lúc tăng z nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phần mềm kiểm tra không hoàn toàn chính xác nên có sai số về độ chai Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.657043,
      "id": "30312626",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi kiểm tra giúp e xem máy e dung co phải chính hãng k ạ xxxx86076503252 Mong phản hồi của ad",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 5S 16GB Silver của anh là sản phẩm chính hãng anh nha, anh có thể yên tâm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.583609,
      "id": "24924363",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hoi,làm sao để kiêm tra mình đang sử dụng ios beta hay ios chính thức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì bản IOS chính thức đang là 11.2.5 nếu bạn đang sử dụng bản IOS 11.3 thì máy đang dùng bản beta nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.3589,
      "id": "26653290",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới lên ios 11.3, pin tụt nhanh liên tục, phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.356256,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.043787,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.866564,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.753609,
      "id": "20198335",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là e có một chiếc Iphone 6 lock Nhật AU đang chạy phiên bản iOS 10.3.2 muốn fix lỗi thì có thể đem đến TGDD được không ạ. Máy của e chưa jaibreak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ fix lỗi của phiên bản lock mong bạn thông cảm nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.583328,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hiện tại e đang dùng ip 5s đã jailbreak đang chạy bản ios 8.3,giờ e muốn cập nhật lên bản ios mới nhất mà k muốn mất dữ liệu cũ của máy thì phải làm như thế nào ạ,mất jailbreak máy cũng được miễn là máy e còn dữ liệu,ad giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì rất tiếc là không được bạn nha, bạn cần bỏ jailbreak thì mới cập nhật cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.546734,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.250841,
      "id": "25523843",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua mà sao khi kiểm tra phần mềm battery like thì báo đã chai 3% ạ",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng này thì không cho thông tin chính xác và bạn không nên tin vào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.162592,
      "id": "18378706",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy pin iphone tụt hơi nhanh. Làm sao kiểm tra ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.137396,
      "id": "23227964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đặt hàng iPhone 6.32GB. Thì mấy ngày mới có hàng ạ. Cho e biết chính xác mấy ngày để ngày mai e lại của hàng đặt ạ.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phải tùy vào siêu thị Thegioididong.com khu vực của chị còn hàng hay không nữa ạ. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng hay không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.112707,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.099907,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.068092,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.051231,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.905851,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.884556,
      "id": "27399266",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra máy chính hãng như nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn lấy số IMEI máy và vào trang  , nhập số IMEI của máy vào để kiểm tra chính hãng nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.778982,
      "id": "20223495",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus của em muốn mua thêm dung lượng icloud thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác bạn nhé Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.662,
      "id": "24350428",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx07079841076 kiểm tra giúp em xem máy này chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Với imei chị cung cấp thì sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com là hàng chính hãng chị nhé, và sản phẩm được bảo hành đến 09/08/2018 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.626339,
      "id": "19508614",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ cho e cách kiểm tra iphone chính hãng giúp e dc k vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé rồi gọi điện thoại lên để được hỗ trợ kiểm tra thông tin cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.587776,
      "id": "26512767",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua màu xám thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám, mong anh thông cảm. Sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng, anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.531057,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.461567,
      "id": "25505056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái iPhone của em ấy em có sao chép mấy cái đường link của video hay là link Facebook ấy mà em muốn xoá bỏ mấy cái link mà em sao chép em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Link đó được lưu vào khay nhớ tạm, để nội dung này mất đi bạn cần sao chép một nội dung khác để thay thế nội dung cũ, dữ liệu trên khay nhớ tạm thì không can thiệp được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.43819,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.387177,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.341726,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.324495,
      "id": "22346587",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn hạ xuống ios 10.3.3 phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.254158,
      "id": "30248821",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi apple A8 2 nhân 64-bit tương đương chip nào của Qualconm Snap Dragon? Kiểm tra chính xác giúp mình chút nhé. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh , Chip này thường được so sánh với chip Qualcomm Snapdragon 636 anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21262,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.206804,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.185974,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.181002,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.16688,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.122297,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.965479,
      "id": "19924190",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn xác nhận tính tin cậy cho iphone ios 8 khi cài đặt ứng dụng thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vào cài đặt > cài đặt chung > quản lý cấu hình và thiết bị > chọn ứng dụng > chọn tin cậy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.947515,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.927517,
      "id": "26306550",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để kiểm tra pin 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.922752,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.902569,
      "id": "28220958",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn,Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn",
      "answer": "Chào anh,IMEI 354438062962364 không phải máy mua tại Thegioididong.com nên em không kiểm tra giúp được anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.891363,
      "id": "21405532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra iphone của mình có bị dính icloud sao vậy add",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.855844,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.807472,
      "id": "18267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi một chút ạ. Máy em mới mua nhưng thi thoảng đang ấn lại bật chế độ VoiceOver  vậy máy em có phải là bị lỗi k ah. Hoặc Qtv hướng dẫn em cách khắc phục ah",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bạn tắt VoiceOver đi là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.798206,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.792225,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.743816,
      "id": "19428386",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sao ip3 32gb của mình kiểm tra pin thì chỉ có 1751 mAh là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh kiểm tra pin bằng phần mềm gì anh ơi, anh vui lòng thông tin lại và bên em sẽ hỗ trợ anh ngay nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.713045,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.673403,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.648724,
      "id": "26316545",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muong mua máy cũ thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể cho em xin mã sản phẩm mà anh quan tâm để em kiểm tra thông tin được không ạ? (ví dụ:  #123123 đằng sau tên sản phẩm) Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613817,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592169,
      "id": "20172782",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn kiểm tra iphone chính hãng thế nào nhi",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn dùng Imei vào  này để kiểm tra nha > nếu là imei chính hãng của iPhone thì sẽ có thông tin máy, trường hợp không có thông tin thì máy có thể là hàng nháy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.55173,
      "id": "21677115",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, sao danh bạ cũa e toàn là tên cũa mấy người trên facebook không vậy, e muốn tắt thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> Facebook > tắt danh bạ xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.462797,
      "id": "22843849",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại mình muốn test imei máy thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần kiểm tra thông tin nào của máy để bên mình hỗ trợ kiểm tra giúp cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.419096,
      "id": "23655806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em là ip 6+ đang chạy ios 11.2 chính thức  Sao máy em chơi game dream league soccer 2018 có tình trạng ấm máy và trong game bị giật lag vậy ạ???",
      "answer": "Admin ơi tl giúp em với",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.35749,
      "id": "24682319",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy j7 pro trả góp giờ e muốn đổi sang i phone 6 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em mới có thể hỗ trợ thu lại anh nhé, Tuy nhiên thì hiện tại anh đang mua trả góp sản phẩm anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng mua trả góp thì bên em sẽ có thể hỗ trợ anh làm các thủ tục đổi trả sản phẩm ạ, anh vui lòng mang tất cả bộ sản phẩm cùng quà khuyến mãi (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220974,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21101,
      "id": "24205529",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào ios 10 không để mình mua add kiểm tra hô minh với",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì vẫn còn sản phẩm iPhone 6 32GB với IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập anh nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 anh nhé nên bên em không kiểm tra được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.18017,
      "id": "24954450",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tai ung dung battery Lyfe ve kiêm tra độ chai pin nha qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ các ứng dụng bên thứ 3 chỉ mang tính tham khảo không được chính xác hoàn toàn, có rất nhiều máy mới mua khi đo bằng phần mềm này luôn cho kết quả 99% hoặc thậm chí thấp hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.17628,
      "id": "18121118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e dùng hay bị đứng thì làm sao ạ. Ra trung tâm kiểm tra có đc k. Với trong 1 tháng đổi trả miễn phí phải k ạ",
      "answer": "Chào anh Luật,Trường hợp máy anh đang sử dụng hay bị đứng máy, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để kỹ thuật viên kiểm tra nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.160557,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.152735,
      "id": "27770458",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 32gb dung lượng pin là 1810mAh hay 1751mAh  tại sao khi mình test độ chai pin thì dung tích có 1751mah",
      "answer": "Chào bạn,Máy có dung lượng pin 1810mAh.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin kết quả kiểm tra bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.147524,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.123047,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.114359,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.09127,
      "id": "21710700",
      "field_search": "question",
      "question": "AD kiểm tra xem máy em mua được mấy tháng rồi ạ imei xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào, và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.070436,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.051773,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.037283,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.970863,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.929169,
      "id": "24373524",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao xác minh được ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.916166,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc trên itunes thì phải làm sao ạ thưa QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Itunes thì đa phần nhạc là bản quyền và bạn cần mua bạn nhé, bạn có thể sử dụng máy tính để tải nhạc ở cá trang web hỗ trợ tải miễn phí rồi sử dụng Itunes kết nối điện thoại với máy tính và đồng bộ nhạc từ máy tính qua điện thoại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.914936,
      "id": "26283968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy iOS 11.2.6 hả j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin từ hãng Apple thì máy chạy IOS 11, còn về bản IOS 11 mấy thì hãng sản xuất chưa cung cấp thông tin. Và do sản phẩm iPhone mới phải nguyên Seal nên mình không thể tháo ra kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm giúp mình ạ. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.914057,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.89845,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.875427,
      "id": "29609025",
      "field_search": "question",
      "question": "Các men cho em hỏi em dùng Iphone 5s, ví dụ như em đang bật và kết nối bluetooth với 1 thiết bị rồi mà em muốn ngăn không cho các thiết bị Bluetooth khác dò tìm được Iphone của mình thì làm cách nào ạ ?? Em dùng Iphone 5s chạy IOS 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào anh Cụ thể thiết bị đã kết nối mà anh đang đề cập đó là gì ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất ạ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.860495,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.838552,
      "id": "23415011",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho e hỏi ạ, e có cái iphone 6 mới thì lúc mua về e có phải cài đặt gì hay ko ạ? Kiểm tra sao để biết là máy còn ok và chính hãng ạ... e cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua về thì chỉ cần thiết lập máy rồi sử dụng là được rồi bạn nhé, bạn mua máy mới thì máy nguyên seal và khi mua bạn mới là người khui seal và kiểm tra Imei của máy trên Apple để xem máy đã kích hoạt chưa là biết máy có mới 100% không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.82779,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.806683,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.737959,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.731688,
      "id": "21240144",
      "field_search": "question",
      "question": "No cứ chạy như z thì phải làm sao. K làm gì dx hết.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy bạn đang chạy như thế nào nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.703531,
      "id": "21050095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra cho em imei này có phải là hàng chính hãng ko ạ 35 xxxx8 011107 4",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.701452,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692877,
      "id": "18339048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh viên muốn mua trả góp ip 6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Thanh!Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về tên sản phẩm anh quan tâm như: Điện thoại iPhone 6 32GB,... và độ tuổi, hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.658564,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65324,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.615183,
      "id": "26305089",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em iphone 6s plus 64gb em test phần mềm là chai 16% em đang ở ios 11.2.6 có nên lên ios 11.3 ko có tốn pin hơn ko ạ em đang phân vân có nên lên hay ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên lên iOS 11.3 vì hệ điều hành này là tốt nhất trong các phiên bản iOS 11 và không làm máy tốn PIN hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.587154,
      "id": "23672341",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ip 6 em đang chạy ios 11.1.2 có việc gì ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chạy phiên bản iOS nào thì máy cũng không có việc gì bạn nhé. Quan trọng bạn thấy thích là được ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.572851,
      "id": "28720803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn máy iPhone 6 32GB này trả góp thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Điều kiện tham gia trả góp là CMND (đủ 20 đến 60 tuổi) và Hộ khẩu (nếu hộ khẩu công chứng thì không được quá 3 tháng). Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp anh nhất nhé Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.564976,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.560112,
      "id": "19554934",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e mã imei này 358371064174108 có phải chính hãng apple k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với số imei bạn cung cấp thì mình kiểm tra không có trên trang chủ apple, bạn vui lòng kiểm tra laị nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.560108,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.553553,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.529257,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.518425,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.474981,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.474249,
      "id": "24237406",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao chuyển ios từ 11. về 10. ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện  hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không thể xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.430573,
      "id": "23265003",
      "field_search": "question",
      "question": "Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch,Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, iphone 6 plus không được trang bị 3d touch ạ, mà chỉ có dòng iphone 6s và 6s plus trở về sau mới được trang bị tính năng này thôi ạ, vì vậy anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411983,
      "id": "27940023",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn  mua trả  góp  phải  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411983,
      "id": "24108159",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện bên em có nhiều gói góp từ 10-80% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.408882,
      "id": "23445249",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra dùm em xem máy phải nua ở tgdd k ạ xxxx78086938159",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này anh mua vào ngày 12/09/2017 tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.399237,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.398647,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vài ngày . Máy cài sẵng ios 11 nên k dc mượt . Giờ mình muốn hạ xuống ios 8 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn nên khi sử dụng game thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm, giảm cấu hình game về mức thấp hơn (nếu game hỗ trợ) và nếu là game Online thì kết nối với mạng wifi ổn định xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.397215,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.362535,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.30189,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.238792,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.215696,
      "id": "26600310",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của e muốn tắt tiếng khi chụp hình thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể gặt phím âm thanh bên cạnh trái của máy để chuyển về chế độ im lặng là tắt được âm chụp hình nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.199821,
      "id": "20452367",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em sao đang chơi game liên quân thì bị văng ra màn hình chính là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.119522,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.09269,
      "id": "23214243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua tra góp thì phai làm sao ak",
      "answer": "Chào anh Thái,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.085648,
      "id": "25608719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim viettel của em hiện nay đang là 3G muốn lên 4g thì làm Ntn ạ ?  Sdt : 0962180Xxx",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng ra siêu thị nhân viên bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển sang sim Viettel 4G miễn phí anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.081484,
      "id": "19508167",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ođ k phải làm sao em muốn trả góp iphone6",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ cho sản phẩm này thì anh cần có đủ 3 loại giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện và anh cũng phải đủ 20 tuổi mới đăng kí góp được nha anh. Anh có đủ các giấy tờ này không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.056568,
      "id": "29148245",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 5s của mình nhập quá 10 lần mật khẩu nên bị khóa truy cập . Phải làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.053751,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005636,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.990232,
      "id": "27398124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái ip6 quốc tế E muốn dùng tại việt nam thì phải làm sao ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu iPhone của bạn là bản quốc tế thì ở Việt Nam bạn chỉ cần lắp Sim vào là sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.987211,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.  Cục wf cách máy tầm 10m. Trog khi đó mấy máy khác bắt ok full vạch.  Ip6 của e thì không tìm thấy.  Làm đủ mọi cách r mà vẫn khôg tìm thấy wf ở khoảng cách đó.  Vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.975615,
      "id": "28631619",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm em sđt này máy của em còn bảo hành k ạ?0943422529 Đây ạ!",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc thông tin bạn cung cấp bên mình kiểm tra không có đơn hàng, mong bạn mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhaThân gửi đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.965529,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.958578,
      "id": "22209101",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc trước mình tải cấu hình cấu hình ios 11.0.1 về máy nhưng chưa cài đặt. Giờ mình muốn lên ios 11.0.2 nhưng vào kiểm tra nó vẫn hiện cấu hình cũ. Làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > dung lượng và sử dụng iCloud > quản lý dung lượng (phần dung lượng) > tìm bản cập nhật > chọn xóa đi xem được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.944473,
      "id": "28826559",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang bình thường tự nhiên chiều hôm qua nó nói là lỗi không thể kích hoạt touch id của bạn thì bh phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại, lau sạch cảm biến vân tay và thử lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.943562,
      "id": "21786703",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là bạn e có mua 1 con ip 5s chính hãng cách đây đc 3 năm do pin bị chai nhưng muốn thay pin zin ở hãng thì tgdd có chuyển về hãng hay hãng có nhận thay cho bạn e ko ạ e cám ơn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ thay pin máy nên không có thông tin. Anh vui lòng liên hệ số điện thoại để có thông tin chính xác hơn về thay pin sản phẩm. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau anh được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.941379,
      "id": "29841572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn kiểm tra iPhone 6 thật hay giả kiểm tra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không ạ. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916785,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879527,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.85668,
      "id": "26484614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để xuống ios 10.3.3 được ạ Đang ios 11.1 hao pin quá tgdđ lm đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ hạ cấp phần mềm máy bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.806378,
      "id": "27098486",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng một lúc mà hao pin quá thì làm như nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.780939,
      "id": "29856931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao màn hình chính của e nó mấy tiêu cái nút chấm đen rồi ạ. Cái nút mà thoát ra màn hình chính nhanh nhất ấy.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  là được chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.674111,
      "id": "23922788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao,Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vlv ào Cài đặt>điện thoại > bị chặn để kiểm tra và xóa số đã chặn đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.644285,
      "id": "26808182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày xưa mình mua iphone 5s tại TGDĐ. bây giờ muốn thay pin chính hãng thì phải làm thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng để thay pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.623197,
      "id": "28223861",
      "field_search": "question",
      "question": "Check imel hộ em đc k ạ ? Tại sao máy mới mua thử pin thì lại tuột đến 10% pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần kiểm tra thông tin nào qua imei và bạn thử pin như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.600661,
      "id": "20941673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em khi kiểm tra tài khoản thì nó báo là lỗi khi thực hiện yêu cầu, lỗi không xác định, khi gọi thì nó báo là không gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử tắt nguồn máy, sau đó tháo sim ra vệ sinh và khởi động lại máy kiểm tra lại xem có cải thiện không nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580387,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.555416,
      "id": "31421487",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi tí ạ đang sạc pin được 10% và xem youtube mà tự sụp nguồn là bị lỗi gì ạ lúc đó máy nóng tầm 37 độ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này xảy ra thường xuyên không vậy ạ, lưu ý thêm là khi pin dưới 15% là anh nên cắm sạc cho máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.541734,
      "id": "26781467",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của em lúc sạc vô lúc kh vô phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể chân sạc của máy hay củ, cáp sạc máy bạn có vấn đề .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520807,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.517175,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.479522,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.461493,
      "id": "19401003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cây để lấy sim ra vào của em ko có giờ em muốn lấy sim ra phải làm sao z ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em nhân viên sẽ hỗ trợ giúp anh lấy sim ra anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.457404,
      "id": "25408662",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị rơi vào nước thì cần mang ra thế giói di động kiểm tra k ạ,vẫn chạy bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bị rơi vào nước thì bạn có thể mang đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.456842,
      "id": "22293937",
      "field_search": "question",
      "question": "gio e muốn đổi con j5 pirem lấy ip6 thì phải làm sao",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu máy Samsung Galaxy J5 Prime chị mua mới và máy không bị lỗi người dùng, còn bảo hành thì chị đổi sang iPhone 6 được chị nha! Chị cho em số điện thoại chị dùng mua hàng bên em để em kiểm tra thông tin cụ thể cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.450144,
      "id": "21341039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em dùng wifi 15p hơi ấm liệu có sao không ạ , trước dừng ios theo máy thì mát k ấm mấy lên 10.3.3 thì hơi ấm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng Wifi mà dùng các phần mềm , ứng dụng nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.420492,
      "id": "17445259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua toi đang chạy ios 10.2.1 có cách nào về được 9... không",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là  hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành xuống bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.397155,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.376747,
      "id": "25412653",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài ip ios 11.2.5 16g, có tải liên quân mobile, thường vào game phải tải một số dữ liệu gồm 16mb, lần sau vào lại không cần tải lại, nhưng bộ nhớ em gần hết, em thấy ip cứ hiện đang dọn sạch ứng dụng, và xoá hết dữ liệu game của em, làm mỗi lần vào phải tải lại rất khó chịu, làm cách nào để tắt cái tự động dọn sạch này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn cần xóa bớt các dữ liệu không cần thiết đi để máy có một khoảng trống thì sẽ không bị xóa dữ liệu game bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.346902,
      "id": "18495916",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn minh muốn hỏi máy iPhone vừa khui hộp thì ios 10... bao nhiêu em",
      "answer": "Chào anh ThànhVâng sản phẩm này khi mới mua thì máy hỗ trợ chạy IOS 10 anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.344616,
      "id": "25464136",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn cài Cydia phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ Jailbreak máy mong bạn thông cảm.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.33803,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em mới mua iphone 6 32gb máy hệ điêug hành ios 10 nếu muốn nâng lên 10.3.3 thì sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra bằng cách vào cài đặt- cài đặt chung- cập nhật phần mềm- bạn bật mạng và chờ hệ thống phản hồi nâng cấp là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.328142,
      "id": "17891719",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 27t  sn 1990 và muốn mua trả góp iphone6 lãi 0% thì phải làm sao ạ        ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327881,
      "id": "17767279",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx03064815341. Nhờ add kiểm tra máy em có phải chính hãng không và là hàng lock hay quốc tế. Xin cảm ơn và hậu tạ.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là điện thoại iPhone 6 chính hãng bạn nhé. Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32428,
      "id": "32215627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì mình làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32428,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.288722,
      "id": "21504638",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn trả tiền góp fe credit qua bưu điện thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng liên hệ công ty tài chính FECredit anh nha. Theo số điện thoại sau ạ:- Fe Credit: 1900 545 415.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.28865,
      "id": "30646129",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chuyển nhạc từ sony sang iphone 6 thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé, hoặc bạn có thể đến trực tiếp hệ thống bên mình để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.281133,
      "id": "21677468",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao danh bạ cũa e toàn là tên trong facebook không vậy ạ, e muốn tắt thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn cho mình xin ảnh màn hình hiển thị bên máy bạn để mình kiểm tra lại rõ hơn xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.26044,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra bảo hành của máy như nào qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vào đây nhập IMEI kiểm tra bảo hành hoặc dùng số điện thoại mua hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra cũng được ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.259556,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}